<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
	<id>
		com.heroicgameslauncher.hgl
	</id>
	<name>
		Heroic Games Launcher
	</name>
	<summary>
		An Open Source GOG and Epic Games Launcher.
	</summary>
	<summary xml:lang="de">
		Ein Open Source Spielelauncher for GOG und Epic Games
	</summary>
	<url type="homepage">
		https://heroicgameslauncher.com
	</url>
	<url type="bugtracker">
		https://github.com/Heroic-Games-Launcher/HeroicGamesLauncher/issues
	</url>
	<url type="donation">
		https://ko-fi.com/heroicgames
	</url>
	<url type="translate">
		https://hosted.weblate.org/projects/heroic-games-launcher
	</url>
	<url type="help">
		https://github.com/Heroic-Games-Launcher/HeroicGamesLauncher/wiki
	</url>
	<url type="vcs-browser">
		https://github.com/Heroic-Games-Launcher/HeroicGamesLauncher
	</url>
	<metadata_license>
		CC0-1.0
	</metadata_license>
	<project_license>
		GPL-3.0
	</project_license>
	<description>
		<p>
			Heroic is an Open Source Games Launcher. Right now it supports launching games from the Epic Games Store using Legendary and GOG Games using our custom implementation with gogdl.
		</p>
		<p xml:lang="de">
			Heroic ist ein Open Source Spielelauncher. Aktuell wird das Starten von Spielen aus dem Epic Games Store durch legendary und das starten von Spielen von GOG durch unsere Eigenentwicklung gogdl unterstützt.
		</p>
		<p>
			Main Features:
		</p>
		<p xml:lang="de">
			Hauptfeatures:
		</p>
		<ul>
			<li>
				Have access to your Epic and GOG games in a intuitive interface.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Zugriff auf deine Spielebibliothek von Epic Games und GOG durch eine intuitive Benutzeroberfläche.
			</li>
			<li>
				Install and launch your Windows Games using Wine or Proton. Or Launch your Native GOG Games.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Windows Spiele könne mithilfe von Wine oder Proton gestartet werden. Native Spiele von GOG können direkt gestartet werden.
			</li>
			<li>
				Cloud Saves support for the Epic Games.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Spielstände von Epic Games können in der Cloud gespeichert werden.
			</li>
			<li>
				Import Games installed through the Epic Store or GOG Galaxy.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Installierte Spiele können aus dem Epic Games Sore oder aus GOG Galaxy importiert werden.
			</li>
			<li>
				Verify and Repair corrupted installations or even move your installation to different folders.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Installationen können auf Beschädigungen überprüft und repariert werden, sowie in andere Ordner verschoben werden.
			</li>
			<li>
				Access the Epic and GOG store and also Heroic Wiki directly from the App.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Der Epic Games Store sowie der GOG Store können direkt aus der App aufgerufen werden.
			</li>
		</ul>
		<p>
			Current Limitations on the Flatpak:
		</p>
		<p xml:lang="de">
			Aktuelle Einschränkungen des Flatpaks:
		</p>
		<ul>
			<li>
				Heroic will not find or use Wine and Proton Flatpak versions. At least for now.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Heroic findet aktuell keine Wine oder Proton Versionen, die per Flatpak installiert sind
			</li>
			<li>
				For now would be better to use the Built-in Wine Manager to download and install Wine and Proton Versions.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Momentan ist es am besten, den eingebauten Wine Manager zu benutzen, um Wine und Proton Versionen zu downloaden und zu installieren.
			</li>
			<li>
				It should find Proton from the Steam folder for both Steam Flatpak and non-Flatpak if they are on installed on the library inside your $HOME folder
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Heroic sollte Proton Versionen von Steam (Nativ und Flatpak) finden, sofern sie innerhalb der Bibliothek des Benutzerordners installiert sind.
			</li>
			<li>
				Heroic cannot access /usr/bin so it won't be able to find any wine or proton isntalled there for now.
			</li>
			<li xml:lang="de">
				Heroic hat keinen Zugriff auf /usr/bin, weshalb es dort installierte Wine oder Proton Versionen nicht finden kann.
			</li>
		</ul>
	</description>
	<content_rating type="oars-1.1">
		<content_attribute id="violence-cartoon">
			moderate
		</content_attribute>
		<content_attribute id="violence-fantasy">
			moderate
		</content_attribute>
		<content_attribute id="violence-realistic">
			moderate
		</content_attribute>
		<content_attribute id="violence-bloodshed">
			moderate
		</content_attribute>
		<content_attribute id="money-purchasing">
			intense
		</content_attribute>
	</content_rating>
	<launchable type="desktop-id">
		com.heroicgameslauncher.hgl.desktop
	</launchable>
	<screenshots>
		<screenshot type="default">
			<caption>
				Epic Games Library
			</caption>
			<image>
				https://user-images.githubusercontent.com/26871415/168448807-768a2ffc-7c6b-4010-bc48-b2f6acec9a32.png
			</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<caption>
				GOG Library
			</caption>
			<image>
				https://user-images.githubusercontent.com/26871415/168448826-3fab90d7-7fba-4774-96d9-064f53fe718a.png
			</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<caption>
				Game Screen
			</caption>
			<image>
				https://user-images.githubusercontent.com/26871415/168449021-222673fd-675a-4a17-9e5b-907d99919e11.png
			</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<caption>
				Dracula Theme
			</caption>
			<image>
				https://user-images.githubusercontent.com/26871415/168475988-15ebe6cd-5282-464c-8706-52dfcc6f807f.png
			</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<caption>
				Stores
			</caption>
			<image>
				https://user-images.githubusercontent.com/26871415/168449037-62ccfa8b-6e91-4cbf-bd37-48087f2ce998.png
			</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<caption>
				Wine Manager
			</caption>
			<image>
				https://user-images.githubusercontent.com/26871415/168475926-40c7cd7f-7b38-44be-bfa9-57b58ef6d5f3.png
			</image>
		</screenshot>
	</screenshots>
	<releases>
		<release version="2.3.10" date="2022-07-18"/>
		<release version="v2.3.10" date="2022-07-18">
			<description>
				<p>
					BugFixes
				</p>
				<ul>
					<li>
						Fix Some Epic login issues
					</li>
					<li>
						Fix Some issues when downloading games with selective download
					</li>
					<li>
						Other Small Fixes
					</li>
				</ul>
			</description>
		</release>
	</releases>
</component>
